（廢老）5歲細路女都搞得落

屌痴撚線

她只是個孩子呀

壞人變老了

賤種

啱

有冇人知龍生依家點

四眼仔：人地阿伯黎㗎

廢老: 「我70 歲架啦 ! 」
四眼柒頭: 「人地老人家嚟架 你唔係咁樣對佢呀 ? 你咁後生 , 佢屌得你死咩」

四眼：佢點樣唔啱 都係阿伯呀！

嘩屌

痴撚線，拎去打把就差唔多

比把刀你囉 隊死佢囉！
佢強姦都好 都係阿伯！

一睇就知係建制派廢老